『求救』無端端單耳塞咗

無端端單耳塞咗

係咪耳屎太多

滴 BB 油囉，隔一排就會冇野

我成日都係咁
去藥房買支耳藥水/olive oil, 滴入隻耳浸15min再倒出黎，一日滴3次左右
滴幾次就會軟化自己通番

多謝

支藥水叫olive oil??? 倒完就ok?

去診所睇, 有部機專清耳屎,好爽

唔係一次半次就得
佢只係軟化
如果塞得緊要去耳鼻喉科吸出黎 吸完好爽 爽半日至一日 我試過吸完聽野有回音 私家費用五百至八百
去門診都開呢支垃圾 實際用處 我覺得只有一兩成 試過軟化到 但唔係成日得

之前試過 睇普通科 會比支油滴一個禮拜

滴左如果d耳屎自己唔出黎 會聽得更唔清楚

之後過一星期後 再睇多次 醫生會同你用水沖

之後就搞掂

啫係要去耳鼻喉科睇？

因為想問吓自救得唔得

普通診所都有

其實咩油都ok 因為佢唔會入到好入

其實普通橄欖油就得，原理係d耳垢係油溶性，滴落溶咁d就可以流出黎通返
有d耳藥水加左其他成份就可能可以每日滴1次就得，方便d
同埋可以抆下耳仔塊三角形軟骨，擴大耳道

同時耳仔要避免入水，同埋唔好用野liu，有機會越推越入

咁倒油唔係會入耳咩,點避免入耳?

同滴完之後,用咩掘出嚟?棉花棒?

油入耳唔怕，水唔好入耳，因為耳垢係油溶性，入水會發漲就會塞住
打側瞓耳仔向上 滴完之後浸15mins, 之後就咁側頭倒返d油出黎就得，唔好挖

唔該哂巴打

啱啱滴咗2滴(藥房耳油)

但佢支嘢話睡前2滴